冇睇卡通,想問呢個係咪果個咩Tifa?

好難係扯緊個陣同時專注聽佢演奏